【正能量】係香港人就入黎

有咩唔開心 煩心野
一笑置之咪得
係咪？
換個角度睇下 或者係幾年之後睇番件事
其實跟本九牛一毛
笑下啦 輕鬆下啦 香港人

挨得到２０４７……
學鄧伯伯話既，５０年後，我都唔知點

幾年後睇返就無事？

日日返工辛苦到仆街

你幾年後唔使返工？

被出世，成為下等階層

就代表你一世都要受苦

點解？你唔鍾意你份工咩？

你鐘意你份工咩？

其實 貧或富 都係你自己既諗法 我自己都係貧 但見住父母將佢所有野都俾哂我 又會有咩苦？

你父母將所有野比你？

你知唔知有父母會攞哂你所有野？

我未grad 仲諗緊搵咩工

哈

好好享受埋呢段時間

點解咁講？我覺得我父母好為我着想 係佢地帶我黎依個世界 咩都諗我先 反而係我中學反叛 欠左佢地好多

全世界所有父母都一樣？

香港就係你班負撚樣搞壞晒啲氣氛
樓主我支持你
生活苦唔苦，只係角度問題
有啲人就係一世只會留喺舒適圈，只會見到苦嘅一面